（求推介）英文2左 想揾補習

小弟英文今年2左
我想問下大家有冇邊啲補習佬推介？
私補/補習社都ok
聽人講燈塔Edward Fung唔錯？

Edward Fung

IVE

Calvin Sun

Calvin sun

calvin sun

Appeal左先

EF改文機器
CS我就未補過

KO Ten

Kenneth lau係咪垃圾？

kris lau

calvin sun
me 17dse band3 lv4(4434)

唔好上 calvin sun
alicia chan or edward fung !!

rerrariolab 英文，小班教12人內,唔知仲有冇位，你要email 問

佢仲有教？
有人補佢咩？

Joseph li

ef

當年由Edward Fung 教 2升3

可以我了解下